山竹真係股樓兇兆

個名已經閪
山竹牛肉
同牛一齊一獲熟
而家仲要吹爆晒啲樓

高質po

打風唔計

今次股災正名為金融颱風

10號波都唔冧 仲唔乘機炒起佢??

青山林道應該high爆

幾有創意

真正既金融風暴

吹到樓爆

收到風條柒頭間劏房吹冧咗,青山巴而家攬住啲殘駭喺喥喊

一出現就好大陣腥味

係咪大角咀個堆舊唐劏

應該都係嗰咋,有蝻亞人喺樓梯痾屎痾尿嗰啲

山竹還山竹，牛肉還牛肉，兩樣野黎，唔好攪亂